[放負呻]運動已進入重整/轉型期 走勢極不明朗

103萬畫面好靚係咪 但係衰D講句 依家既活動仲叫搞得成既咪又係得遊行 咁同71 64有咩分別 細活動越來越少人去

lenon wall因為威力大 長期有班人晚晚清 好多長期貼既有時都難keep得到
十八區 黎明依D唔使再講 一來預約被捕 二來搞到生意佬既真春袋

三罷黎明佢地一撚定唔制 派打手公司上黎搞散最有威脅既活動 出幾篇文「理性」說服搵錢至上既香港人 俾個藉口大家呃自己唔再搞

工會就一路都make唔到noise 因為全港生意佬無論藍定黃一定有共識唔可以俾我地搞得成 所以可以見到就係所有主流media都唔報 連屌既都冇 因為係直頭唔俾人知
好老實 乜撚野經濟圈都唔夠工會把炮 可以團結黃藍 可以對抗政府同資本家

經過11 12月 民氣消磨得犀利係事實
當然運動會唔會完 係recession之後上番peak定直接decline無人知
黃色基本盤有at least 150萬都係不爭既事實

我個人覺得工會一撚定要吹大 黃圈要繼續 武力抗爭要繼續 但要更地下化 更保密 識得有人成日發開口夢鳩up 咁樣點做大事

加入工會 全民三罷

黃絲邊有可能唔知工會

no strike no talk

區議會 確立區議會連儂牆

咁就清唔走